沙田阿姐：我地沙田唔歡迎你地呀！

睇到眼濕濕

沙田家長好野！

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

要學佢地 見親就鬧

推

話比每一隻狗知香港唔歡迎佢地

頂睇到喊

沙田 柚 勁，鬧到 防暴擰轉身避亞姐

勞鳩氣真係

香港警察 過街老鼠

公公屌D左膠真係好舒服..
: 就係因為我地唔出聲.. 佢地追住D o靚仔黎打.. 扑頭

和理非既話可以學
唔帶口罩、街坊裝、扮落街跑步咁鬧
狗唔敢打
萬一真係打，佢仲大獲，連街坊都打

多謝曬

所以唔好搞到普通平民，佢到好多都好好

暴徒走到那裏也不受歡迎！